大家平時沖涼屙唔屙埋尿？

由細到大 如果沖緊涼急尿 都會屙落渠位
拎d水沖走佢
有次個朋友知道左就話咁好核突
話應該係個馬桶到屙左先
想問下大家係咪我唔正常

完全係大解放，由細屙到大，熱水淋住個身，再屙埋尿，個感覺爽過打飛機。

慣左一路沖涼一路痾屎

係 我屙埋屎

太大舊我會執起去dup返落馬桶

識玩一定做gym 沖涼咪唔駛執

精有料 硬屎點搞

慣左唔執
用熱水射溶舊屎

gymn 個花灑

同朋友一齊沖

個朋友點知？

屙埋血

慳水
平時個身沖落嚟嘅汗就唔污糟咩

認真徒手執返咁屎？